有咩上網PLAN推荐

我剩係用嚟WTSAPP同上連登

走啦大陸仔

hkbn

推荐係漢語嚟架戇鳩仔
叻唔撚切

推

jm9

走啦仆街大陸仔

荐你老母呀

好風默好幽趣

荐你老母個臭閪

薦
字都唔撚識寫大陸仔

大陸仔上天涯，貼吧問啦

邊個戇鳩先

漢語嚟㗎

存你老母

( Show Blocked User - 太宰龍之介 )

BTW, ( Show Blocked User - 太宰龍之介 )

支那仔係無咩文化